https://web.archive.org/web/20050313021048/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=356

### [7120] Con	2002.07.19 FRI 12:14:51　
	
ＣＨの続編じゃないことは承知しておりますが、
西九条紗羅ちゃんに出て来て欲しいと思う今日この頃です。
　（ＣＨの「哀しい天使」の話が好きだったので）

で、阿香の心を読んで涙を流してもらって・・・

### [7119] 将人（元・魔神）	2002.07.19 FRI 02:55:57　
	
＞[7114] 桃子さま
先程は、書き忘れていましたが、Real Player というのは
有料のPlusと、無料のBasicってのがあります。

ラジ＠のHPからRealのHPへ行くと有料のReal Player8 Plus
が大きく書かれていますが、注意してみると、

画面の中程に灰色の帯があり、そこに小さい文字で
「Real Player 8 Basic は無料でダウンロードできます」
と目立たないように書かれていますので、そっちを
ダウンロードして下さい。

ラジ＠の放送を聴くのは、無料版で十分ですよ。

### [7118] OREO	2002.07.19 FRI 01:11:03　
	
こんばんわ～先ほどスイカを食べて暑さと疲労から
一時回復したＯＲＥＯです。
今日はバイトしてたらＡＨやＣＨのコミックを買ってく人に
あたってなんか嬉しかったです。
＞７１１５ちょこ様
こんばんわ。あの、もしかしてラジ＠
ＣＤロムに録音するおつもりなんですか？
どうやってするんですか？
私もロムにできたらとりたいと思っていたので、
よろしかったら、ゼヒ！方法教えていただけませんか？
いいですねぇ「ＣＨＶＤ上映会」
私のところの近くのレンタルビデオ屋には
もうほとんどＣＨがなくなってて・・・（悲）
私今、ＣＨ９１が見たいんですよね。
でもどこにもナイッ！！ホント悲しい・・・（T0T)
今みんなテストやらレポートやらに追われてますよね
でも、もうすこしで夏休みです頑張ってください！

＞７１１４桃子様
こんばんわ。windowsとMacの違いを
知ってるわけじゃないですが、
ラジ＠はwindows Media PlayerかRealPlayerが
ダウンロードされていないと聞けません。
Macでそのどちらかがダウンロードできたら
聞けると思いますよ。ちなみにどちらも
ラジ＠のホームページからダウンロードできますし無料です
無事聞けるようになといいですね！

＞７１１１いちの様
こんばんわ。故郷に帰りたくても帰れない気持ち
わかりますねぇ。厳しいですよねぇ・・
私もいろいろと授業やらなんやらで
結局２年帰れませんでした
その分が今、このヒマッコ状態？
集中講義が終わったら少しも帰れるといいですね！
せっかくの夏休みなんですから・・・

さぁて、明日（ん？今日か）は、いよいよラジ＠で
ＡＨのはじまり、はじまり～バンチがない分、
こっちへの楽しみ倍増って感じです。うれしいなっ:D
Ｌｉｖｅで見ること間違いなしです。
それでは、おやすみなさい。


### [7117] 将人（元・魔神）	2002.07.19 FRI 01:02:09　
	
＞[7114] 桃子さま
ラジ＠は、インターネットを通して聴くラジオ番組で
Y@HooとかGo@gleとかのホームページ検索サイトで
「ラジ＠」と入れて検索すれば、すぐ見つかりますよ。
（HPアドレスは直接書けないので）

そのラジ＠のHPでWindows Madia Player(マック用もあり)
またはReal Player 8 Basic(こちらもマック用あり)の
どちらかのプレイヤーソフトをダウンロードして
インストールして使えるようにして下さい。

ラジ＠の「WMP」「Real」のどっちかのプレイヤー
ソフトに対応した項目をクリックすると、各放送が
聞こえるようになります。

聞き逃した放送でも、1週間前の分が、各番組の再放送
として残ってます。
「List & Ondemand 全番組リスト&再放送」で、
聞き逃した放送を、時間外でも聴く事ができますよ。

もし、どっちかのプレイヤーソフトをインストール
されたら、試しに、この再放送が聞けるかどうか確認
して見て下さい。

AHは、「声優業界」の「神谷明リターンズ」って番組で
明日7/19(金)の23時半に放送予定です。

### [7116] たま	2002.07.19 FRI 00:36:57　
	
ミナサ～ン、コンバ～ンワァ～
キョウモ　アツカタ　デスネェ～(カタコトの日本語風にて)
ほろ酔い気分で、只今調子ぶっこいている「たま」でございます～。

えぇ～と、明日いよいよ「ラジ＠」ですかぁ～。
明日が最初（？）っということは、やっぱ、ＡＨマンガ本の一話からやってくんですかねぇ～？
もしそうなら、本と併せて聞いた方がイイですよねぇ。

＞葵さま[７１１３]　こんばんわ。
エアコン「ＣＨパーフェクトガイドブック」にも載ってなかったような…
そういえば、夏になるとリョウはいつも半そでを肩のとこまで捲り上げてましたよね。(昔のヤンキーがしてたように)でもリョウは筋肉質だから、サマになる（？）かな。

＞千葉のＯＢＡ３さま[７１０７]　こんばんわ。
バン木の件、ありがとぉ～ごぜぇ～ますだぁ～。
今度から、おらもバン木探検隊の情報を頼りにさせてもらいますだぁ。

＞無言のパンダさま[７１０８]　こんばんわ。
今回、ＡＨがお休みという事で、わたくしの場合、残念ながら「週間バンチ」は、買いません。おそらく立ち読み。(ズバリ毒舌でしょう)
本当に、本当に、すみません、ごめんなさい、コアミックス様！さま！サマ！

＞ちょこさま[７１１５]　はじめまして♪ですよね。こんばんわ。
えぇ～っと、「ラジ＠の為ＣＤ－ロム買って準備バンタン」っていう所の事を詳し～く教えて頂きたいのですが・・・。
それは、ＣＤに焼けるってこと？そしたら、いつでも聞ける？る？る？
ちょこ様はＢＢＳへ来られる時間が遅いから、もしかして、今ここで質問しても明日のラジ＠までには、間に合わないかもしれないですね。
っということで、分かる方、どなたか、Ｔｅａｃｈ　Ｍｅ　Ｐｌｅａｓｅ！

### [7115] ちょこ	2002.07.18 THU 23:30:45　
	
こんばんは～火曜にレポートが終わったばかりなのに今は明日提出のレポートに追われているちょこです（；；）でもルパン＠世やあだ＠充さんのタ＠チ再放送は欠かさず見てます！
＞７０９６ｓｏｐｈｉａ様
情報ありがとうございました！頑張って探してみます。
＞７０９９葵様＞７１０１無言のパンダ様
ホント面白いですよね「緊急生中継凶悪犯冴羽僚の最期」個人的にはあのオープニングに感動しました。ストーリーもひねってあって最期までだまされた感じでしたが、何回か見てると「この表情はこーゆー意味だったのね」って感じでちゃんと納得のいく創りになっているのも面白かったです。

早くも来週またまた友人達で「ＣＨＶＤ上映会」をやることになりました。いい大人（？）がこんな事ばっかしやってていいんでしょうかね～？みんな好きだな～（＾＾）
明日はラジ＠ですね！ＣＤロムも買って準備バンタンです。

### [7114] 桃子	2002.07.18 THU 22:39:23　
	
あの、ラジ＠ってどーすれば聞けるんですか？私のパソコンはマックです。分かる方、教えて下さい。私もAH聞きたいです。

### [7113] 葵（ＡＨないと、レスばかり☆）	2002.07.18 THU 22:08:11　
	
　暑い暑いぃ～っ☆そういやリョウちゃんちって、エアコンどこにあったっけ…？

＞たまさま［７１０６］＆千葉のＯＢＡ３さま［７１０７］
　元気な香を見るのがつらいというか、「お宝」としてしまってあるコミックを出すのがめんどいというか…。（恥）そうですね、そろそろ読み返そうかな…。でもＣＨはあきれるくらい読み返したので、たいていのことは頭に入ってますよ♪

＞いちのさま［７１１１］
　そうですか、すでに手遅れ…？！（笑）私もコンタクトです。こないだ紛失して大騒動でした。目はイイに限りますね。（ルパン見ました。五右衛門さま、かっくいいぃ～♪）

＞Ｋｉｎｓｈｉさま［７１１０］＆おっさんさま［７１１２］
　みなさまおかげんが悪いと心配になります。暑さも厳しいですからお大事に。

### [7112] おっさん(岐阜県：どうなんでしょう？？？）	2002.07.18 THU 20:06:20　
	
毎度、梅雨明け真近ですね～暑いじょ～つ～ことで本日もいつものご挨拶せ～のおっは～！！
久々にレスっす。
葵ちゃ～ん（７０９９）・無言のパンダしゃま（７１０１）・千葉のＯＢＡ３様（７１０３）・Ｓｏｐｈｉａ様（７１０４）・いちの様（７１１１）、皆様有難うございます。今も仕事へ行く前に整形外科へ行ってますが、本当に治るかどうか心配です。医者からは本当はドクターストップ掛かってるんですが、仕事を休むわけにはいかないし、立場が立場だし休むと完全に仕事仲間に迷惑をかけてしまう。仕事上しゃがむことが多いので（ジーンズショップ）今の時点ではしゃがむことは無理です。立位体前屈で一杯一杯です。今は正直不安です。初めましての人もいましたね。Ｓｏｐｈｉａ様・いちの様、改めましておっさんと申します。仕事上時々にしか来れないので（帰りがまた遅くなりますので）よかったら覚えててください。

ちゅ～ことで本日は消えます。


Ｐ．Ｓ今週ＡＨ休みなんっすよね。電車の乗り換えの途中で買いそう。来週の楽しみつ～ことで・・・。

### [7111] いちの	2002.07.18 THU 18:52:27　
	
みなさん、こんにちは。
今日放送されていた「ルパ●ｔｈｅ３ｒｄ」で『男の友情』を感じました（涙）。ゴエモン（カタカナだと変だ；）！！あんたスゲーよ！！漢（男）だよ！！！日本男児ぜよ！！！！（感涙）。

＞[7097] おっさん様　はじめまして。
ル●ン最高ですよ！！ゴエモン万歳ですよ！！！斬鉄剣さまさまですよ！！！（興奮して取り乱しております。しばらくお待ちください。）
膝の具合はいかがですか？関節は辛いですよね・・・分かります。お気をつけくださいませ。

＞[7099] 葵様
こんにちは。
私の視力は０，１ぐらいで近視＆乱視の絶妙なコンビネーションが売りです。メガネは必需品。

＞[7102] OREO様
私も事実上ヒマッコなのですが、今月末に集中講義なるものがあるので故郷に帰れません（泣）。・・・自然が恋しい。

＞[7103] 千葉のOBA3様
「燃え尽きちまったよ・・・真っ白にな。」ってな台詞だったきがします。
私も夏までみっちり（？）部活動に専念していましたので（バスケ部）お子さんの気持ちは痛いほど分かります。えぇ、痛いほどに（笑）。私は推薦で大学に合格してしまったので（頭悪いけど）受験戦争の恐ろしさを知らないので、「頑張れ」としか言えません・・・。情けなか。


今週はＡＨ休み・・・でも、私は「蒼天の拳」も見ているので・・・立ち読みかな・・・。
今週からラジ＠でＡＨやりますし楽しみは尽きませんね。


### [7110] kinshi	2002.07.18 THU 11:51:08　
	
おはようございます。明日はＡＨお休みでしたね、
残念ですが、その分ラジオ＠で、楽しみましょう。
それと　私が毎号買っている「ＴＶ＠ロス」　という
雑誌にケンシロウが紹介されています。バンチの社長さんも
出ていて、雷神　のこともちょこっと書いてありました。
神谷さんのＵＳＡでの人気もすごかったようです。
残念ながら、今回は、ケンシロウのＤＶＤ発売宣伝で、
ＡＨのことは　触れて無かったので、ＣＨが、ＤＶＤ発売が、
実現すれば、いいな～と熱く願います。

昨日から頭痛がして、調子が悪いのですが、
みなさんも、お体、ご自愛のほど・・・
では、また。

### [7109] あけち	2002.07.18 THU 10:23:15　
	
久々にシティ～ハンタ～全巻、読み直したんだけど
やっぱり名作だな～？と、つくづく思いましたＯ（＾Ｏ＾）
エンジェルハ～トも面白いＯ　けどほんとシティ～ハンタ～の
続編じゃなくてよかった～Ｏ　

### [7108] 無言のパンダ	2002.07.18 THU 09:30:46　
	
おはようございます♪
朝から眠たい、眠たい(-_-)
一日２０時間眠るというコアラになりたい気分です～☆

＞ｓｏｐｈｉａ様（７１０４）
＞たま様（７１０６）
ご心配ありがとうございます(^_^;)
そうそう！「こむらがえし」じゃなくて「こむらがえり」ですよね！たしか。なんか、おかしいなぁって思ってたんです～（汗）
「こむらがえし」じゃホントにプロレスか柔道ワザみたいですよね（笑）
で、「こむらがえり」、私は片方の足だけだったんですが、昔友人が妊娠中に両足と片腕がいっぺんに「こむらがえり」になったって言ってたことがあって、そうなったら悶絶どころじゃないですよねー。

ところで明日は待ちに待ったバン金なのにＡＨはお休み・・・！
みなさん、こういう場合バンチは購入してるのでしょうか？
私は「ガウガウわー太」ファンの娘がいるので少々迷っています。
他にも読んでいる作品はあるのですが、もしかして立ち読みで済ましてしまうかも！すみません、コアミックスさま！m(__)m

### [7107] 千葉のOBA3	2002.07.18 THU 08:46:04　
	
おはようございます！昨日はひさびさにゆっくり自分の時間が持てたので「ラジ＠」聞く事ができました。メール読まれたみなさん。良かったですねー！明日はいよいよＡＨですよね。（たぶん私が聞けるのは、土曜日になってしまうとおもうのですが・・。）楽しみだなー！

７１０４　ｓｏｐｈｉａさま　そうでーす！私はりょうちゃんや冴子さんと同年代でーす！（でもたぶん私のほうが、ちょっと上。）ほんとにここにいらっしゃる皆さん、いろんな年代の方がいて、北条先生のファン層の広さに驚かされます。私もここで若いパワーをいただいてるんですよ。

７１０６　たまさま　「燃え尽きちゃったのね・・・」はウケてもらえましたー？確かこれは「あしたのジョー」のセリフに似たようなのがあったと思ったんですが。（違ったかな？）あの「燃え尽き症候群」になっちゃってる息子をなんとかしなくちゃいけないんですけどねー。あと「バン木」というのは、バンチが全国一斉金曜発売になった時に北条先生が「バン金です。」とおっしゃったのをうけて、なぜか木曜にバンチが手に入る私（他にも何人かいらっしゃると思いますが。）は「バン木」。で、ＡＨが掲載されてるかどうかわからない時、「バン木探検隊」としてＡＨ掲載の有無をおしらせしてるんです。今週はＡＨがお休みなので「バン木」はナシで，私もバンチは金曜に買います。（木曜に売っている所は自転車で行かなきゃならないところなんですよ。でもＡＨがある時は絶対行きます。）

７１０５　葵さま　私も去年のちょうど今ごろ、ＣＨを読み返しては、うるうるしてましたよ。香ちゃんのなにげない言葉にジーンときたりして。去年の夏は仕事もしてなかったので、夏中それやってました。（あのボーっとした夏が懐かしい。）私もこの所ＣＨ読み返してないなー。なんか、ＡＨをパラレルとして考えようとして、それでもできないでいたのが、最近本当に分けて考えられる様になったからかな・・？とか思いますが。読むとつらくなるというのも、やっぱりありますねー。

なんか、長くなってしまいました。今日はこれにて・・・。今日もとても暑くなりそうな，いいお天気です。（仕事で日に焼けそう。）



### [7106] たま	2002.07.17 WED 22:31:47　
	
みなさん、こんばんわ★
只今、読書（もちろんシティーハンター）している合間に休憩としてカキコを覗きに来た「たま」で～す。
ＣＨって１回読み出すと止まらなくなるんですよねぇ～。
そして、何度読んでも「涙のバースデーの巻」
香が「くやしくって、情けなくって・・・」って言ってる場面になると、もらい泣きしてしまいます。

＞葵様［７１０５］こんばんわぁ～。
元気な香ちゃんが辛い・・ですかぁ～。
ん～。深いですね、葵さんは・・・。
そんな事全然考えずに読んでましたよぉ。
そっかぁ。今は　香は　居ないんだった・・・（悲しぃ）

＞ sophia様［７１０４］はじめましてぇ～。
＞無言のパンダ様［７１０１］こんばんわぁ～。
『こむらがえし(り)』ですか～？！
この言葉自体初めて聞いたかも・・・
なんか、プロレスの技みたいな名前ですね。(ﾊﾊﾊｯｯ)
でも、寝てる時に足がつるのは、カルシウム不足って言いませんか？

＞千葉のＯＢＡ３様［７１０３］こんばんわぁ～。
笑っちゃいけないっと思いつつ、『燃え尽きちゃったのね、真っ白な灰に・・・』の所で大笑いしてしまいました。そんな、自分の息子に向かって、真っ白な灰に・・っだなんて。。。(あかの他人が笑うだなんて、本当ゴメンナサイ)
でも、とってもシュールでＧＯＯＤでした。
それから、「バン木」とは何の事ですか？
たま～にＢＢＳカキコで「バン木がホニャララ～」って話題になりますよね？

### [7105] 葵	2002.07.17 WED 21:42:29　
	
　そうかぁ～…ＡＨお休みでしたね。すっかり忘れてました。千葉のＯＢＡ３さま［７１０３］、来週はよろしくお願いします♪

＞たまさま［７１００］
　同じトコらへんがご趣味ですか？ん゛～…やはりここいらはリョウ＆香ＦＡＮとしては見逃せないポイントでしょうね。だってリョウちゃんが妙に優しくって、嬉しくなっちゃうんです♪（^_^;　あ～…私も最近読み返してないなぁ。でも元気な香ちゃんを見るの、まだちょっと辛いものがアルぞ☆

### [7104] sophia	2002.07.17 WED 17:44:57　
	
梅雨明けはまだっ？と思わずにいられない今日の天気。
しかも蒸し暑い・・・
身体にカビがはえそう＜－－；＞

＞（７０９７）おっさん様
膝ですか・・つらいですね。
私は椎間板ヘルニアで今度２度目のレーザー治療を受ける身です。
箇所は違いますが痛みはわかるような気が・・・
くれぐれも無理をしないようにしてくださいね★

＞（７１０１）無言のパンダ様
「こむらがえし」ですか・・・あれはつらいですね。
睡眠中ならなおさら、です。
寝不足気味、とのことですが、ばてないようにしてくださいよっ♪
（家が近くならウナギをどっさりプレゼントするのに・・）
ちなみに私の周りでは「こむらがえり」といいますが、どういう意味なんでしょうね？
知ってる方、教えてください＜＾＾＞

BBSを読んでいるとテストしている学生さんから千葉のOBA3様のようにリョウの同年代の方までの年代の幅広さに感動すらしてしまいます＜＾＾＞
「CH」「AH」の人気は世代を超えて皆さんの心をわしづかみっ☆してるんですね。

それでは皆様よい夢を＜＾υ＾/~~＞


### [7103] 千葉のOBA3	2002.07.17 WED 08:40:26　
	
おはようございます。昨日の台風は、こちらはたいしたことなかったようですが、みなさんの所はいかがでしたか？きっと関東地方ももうすぐ梅雨明けするのでしょうね。

７０９５　いちのさま　いやいや、うちは、まだまだ受験に熱くなるまでなってません。なんせ息子自身が野球が終わってしまっつて、「ぬけがら」状態ですので・・・。燃え尽きちゃったのね、真っ白な灰に・・・・。アハハ・・・って笑い事じゃないんですけどね。まぁ，彼がまた新しい目標に向かっていけるようになるまで、見守っていかなくては、と思います。（なんて余裕はないんですけどねー。）ＣＨ全巻読破とビデオ鑑賞？がんばってくださいねー、けっこう大変ですよー。

７０９７　おっさんさま　こんにちは。膝痛めたんですか？実は私も2年程前から変形性膝関節ですけど。私の場合は自分の体重が重すぎたので（情けねー、でも15キロ落としました。）おっさんさまはお仕事が原因ですか？つらいですよね、膝って立ったり座ったりするのに重要な関節だし。早く良くなるといいですね。

今週はＡＨがお休みなので、バン木はナシと・・・。なんか、やっつぱり寂しいなー！

### [7102] OREO	2002.07.17 WED 00:59:36　
	
こんばんわぁ皆様。
なんか台風の通り道だったはずなのに、アレッ？って具合に
台風が通りぬけて行きました。前の台風の方がよほどひどかったように感じるのは私だけ？？

＞７１０１無言のパンダ様
いいえ～とんでもありません！むしろ感謝してるところです
たま様を待たせることになってしまったら、
申し訳ないと思ってしまうところでしたから。
助かりました。
ＡＨのキャストの件ありがとうございます。
やっぱ僚は神谷さんじゃないとね。ダメです！！
できれば海坊主、香の声もＣＨと変わらないといいなって
思ってます。ホント、これから楽しみ目白押し！ですねん。
厳しい日本の夏にやられぬよう気をつけます。ハイ。

＞７１００たま様
お返事遅れてしまって申し訳ございません。
でも、無言のパンダ様や、いちの様がお答えになってくれて
よかったです。
ホント、スクリーンセーバーもＣＨなんですから
わざとそれ見たさにパソコン放置なんてやってしまいそ（笑

＞７０９５いちの様
テストあと一日みたいですね。頑張ってください！
私は夏休みにとうの昔に入ってしまって今は完全ヒマッコ
でもあのテストに苦しまされた休み直前の日々・・・
忘れやしません。（笑）
質問に答えていただいて感謝しています。
お待たせしてしまったら申し訳ないですから。助かりました
いちの様はＣＨまだよく読んでいらっしゃらないのですか？
是非ゼヒ読んでください。テストが終わった暁には！！

### [7101] 無言のパンダ	2002.07.17 WED 00:06:18　
	
こんばんわ★
台風は大丈夫でしたが連日の暑さと、これまた連日の睡眠中に起きる「こむらがえし」（って、言いますよねぇ？足がツルあれです）で、悶絶状態で目覚めてしまい寝不足の無言のパンダデス(ｰｰ;)

＞たま様（７０８９・７１００）
ジャンジャカジャ～ン♪「ＣＨパーフェクトガイドブック」購入おめでとうございます！
これでますますＣＨ三昧の日々が充実しますね☆
こちらこそＲＡＩＪＩＮの付録のこと、うっかり見落としていたので助かりました！ありがとうございました♪

＞ＯＲＥＯ様（７０９１）
先日はＯＲＥＯ様への質問に、差し出がましく答えてしまって申し訳ありませんでした。
とっても、お忙しそうですが夏バテしないよう気をつけてくださいね(^_^;)これから、お楽しみが目白押しですしネ♪
それからラジ＠で放送されるＡＨのキャスト、リョウはもちろん神谷さん♪ＧＨは高山みなみさんです。

＞ちょこ様（７０９４）
そのＣＨスペシャルは、北条先生がチラリと出演（？）されているやつですね♪私も大好きです(^^)
でも頭の悪い私は何度見ても、混乱してしまいます～(~_~;)

＞おっさん様（７０９７）
膝のこと・・・心配ですね。お大事にしてください。
私もルパンのＳＰは楽しみですが、やっぱりＣＨのＳＰだったらなぁ！って思ってしまいます(^_^;)
いつか実現するといいですね♪心底希望してます(^○^)

ではまた。失礼します(^_^)/~
